我係單身嘅男朋友

知唔知咩意思

有女朋友 但今日自己食杯麵過

Noted

係 聽日都係